一人一個被契弟呃既經驗

一開始講到好有義氣 帶我地脫離苦海 點知轉個頭連VIP都唔出 當我地契弟 賺我地廣告費

入左依個post

邊有呃你

我出返去先

認住樓主個契弟

仆街同學昆我話有暑期工介紹

帶我去旺角d傳銷公司

上到樓睇卡片係果3隻英文字

襯佢行開拎野即刻跑後樓梯走人

邊3隻

契哥

ENG

屌！
呢個真係重契弟過樓主
我都比人呃話
但係呃我條友已經比左幾個course 既學費錢